[週末大電影] 9:30 迷你兵團

好鍾意啲🍌🍌🍌
有冇人識講minions話？

播下toy story好過

點解負皮

有nicam 記得開

旁白把聲好熟

同戲院配音一樣？

係愛呀 哈利

又播卡通片

好得意

Kingsir

天線得得b

屌

愛與和平

呢套野覺唔覺好睇過壞蛋1-3

覺

banana

霍根教授

lm

迷你兵團係咪迪士尼比斯制作？